BIG6球迷:利物浦入到決賽只係抽到好籤

曼城 直接俾利踢出局
曼聯 俾西維爾熱血淘汰
車路士 俾羅馬打落次名抽巴塞
阿仙奴 雲加好波

當我熱無到？ 屌你老母

樓主講風涼話

樓主利狗

仲未坐監wo他首

淨係認同阿記果句

YES

熱刺輸比祖，祖輸比皇，皇輸比利

2和b

雲加

雲加好波！

買左獎杯櫃先

得啦牠首,知你痢記威啦

反熱

真心 利入決賽都係靠黑返來

3分已袋 理撚得你

無問題 決賽黑到黑 輸左官網照賣2005 年歐聯波衫

唔講咁多，雲加好波

利迷威過利記

總之今年利贏到歐聯既話唔計